沈門師兄弟徙置區八期 － 超智能商業中心

有請聖物

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

大家繼續happy等大師兄回歸

留個名先
辛苦哂樓王

8355 ok 喎，谷底回升仲有息派

樓王

新手留名,熊仔坐緊-2格..

\|/

肯爆落去未啊

求下你爆落去啦QQ 等緊位入貨

咁快又爆

辛苦V師兄

推上去，舊徙置區已經賣撚晒

港女都唔知升嘜

入票

下晝1點到地面，8號開始有可能會影響apps嘅通信同gps準確度

跌啦屌死港女死頂

排隊入飛

27622-1

\|/ 上香比師父先

多謝使用navitime
8日13點太陽閃焰已經到達地球，由今日開似大約有三日App既通訊/GPS會有唔準確既可能

又坐緊一格

屌 但我啲正股跌

個名好型
可唔可以內部認購2個單位

比個車位我訓得喇

道期跌少左
但港女跌番

27612+1

俾架車我訓入面得架喇

好正的細波幅
食左4轉

2382比起係雞係公廁既高偉電子同1478完全冇起息

High-Tech A-Class Commercial Building

下次轉左銀行一齊食

下期可唔可以叫全城淡?
好鐘意呢個名，但之前冇用到

點解我左牛右熊都各坐緊一格

今日/下星期出出貨量,15/16緊入唔入好

下一期 沈。大酒店
再下一期 移。動龍門 <=啱晒師父
再下下一期 國壽。頭 <= 同樣適合師父
再再再下一期 未定

好名！

唔撚收返咁仆街

咁再再再下一期 全城。淡 啦

全城淡
Ocean Shum 愛聯美
迎。淡

高手
This is called Ivana Discount

之前有其他師兄提過，配合全城滙
唔知點解最後冇用到

沈振盈
訊匯證券行政總裁
大師教路：睇實恩仔
09月08日(五) 14:50

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，大市下晝冇咩特別，繼續呈現陰燭向下的趨勢；至於市場關注北韓周六國慶會否又射飛彈，他認為是兩睇；若周六北韓未有動靜，大市下周一或「挾多口」。

大師建議散戶現時「以不變應萬變」，待下周才部署。

盈淡有過啦好似

要mark低先得，太多

挾高定挾低先

穿曬20天線...下星期正常有反彈上番去...上次穿個次我都入貨食左轉大波幅...如果佢上唔番去我就驚

qq終於322穿左

okay

跌又跌唔到上又上唔到, TXXA + IXXNA 夾住左

因為個排有原力覺醒

入左隻貢品無行過

睇黎要召喚原野兄

睇實恩仔

師父同金仔，好似好親切咁

依30點，食左9格

最近有個新樓盤叫天生樓
可以叫天生。淡

今日真係係個兩個位炒波幅

大棍..

同意易彎拿男友

叫易彎拿 囉.

係咪0.01X嗰啲

有冇同阿仙奴有關既名
師父咁捧隊波

轟棄廠

大埔有個盤叫富盈門... 不如叫做淡。盈門算啦, 又有師父個名響入面

阿仙淡

淡工廠

淡工廠幾好

0.001
0.002咁食

咁太唔似樓盤

一格 不過計埋今朝啲profit真係唔怕

12

話咁快就黎坐$1

Finsbury Park
阿仙奴球場個地鐵站名

爆一下邊都蝕勁多 真係呂布先做到

2點鐘開始出左上昇軌

小師弟代樣子大師兄再提醒師父大人！
加息、縮表、北韓、中印、特朗普言論、美股強弩之末、市場被洗腦、特朗普班子官員跳船...........

集非成是！指鹿為馬！顛倒是非！危機發酵！溫水煮蛙！
山雨欲來風滿樓！
君子不立危牆之下！
七、八月大出擊！
九、十月大茶飯！
量化寬鬆遲早要還！
全球泡沫大爆破！
恆指將跌至8500！
兩萬六七以上再叫人買股票嘅就係屎忽鬼！

全世界唔淆金仔唔淆地震唔淆美國個風?

仲要有落底 時間又平均

好似17號打車路士
轟棄廠呢個名要提早出

好耐無見過

QQ 有冇力量

好，一陣出埋呢個 咁唔要淡工廠啦

9月8日(五) 14:59
美航母列根號出港 展開例行巡邏任務

列根號離開橫須賀基地。（美國海軍圖片）
列根號離開橫須賀基地。（美國海軍圖片）
在朝鮮半島局勢緊張之際，美國海軍第7艦隊航空母艦列根號，周五（8日）離開日本橫須賀基地，展開在區內例行的巡邏任務。美軍沒有透露列根號會否前往朝鮮半島，應對北韓隨時再次發射彈道導彈。

列根號艦長唐納利說，航母於3周半前完成巡邏任務並返回基地，雖然在停泊基地期間只有很少時間維修，但船員都完成很多必要的維修工作，確保航母準備好執行下一次的巡邏任務。第7艦隊表示，列根號將在今次巡邏期間，有機會執行不同任務，以及與區內盟友訓練。

美國海軍太平洋艦隊司令斯威夫特周二（5日）訪問南韓時，透露美軍將繼續在朝鮮半島部署強大武器協防，包括航母、神盾艦、隱形戰機。他提到航母的戰略重要性，稱列根號航母與另一艘航母同時在區內巡航，是美方其中一個軍事選項。

踢前1，2日先出啦

幾時踢? 冇睇波

17（sun）
15(fri)出岩岩好

嗰日仲係台北，要基butt師兄出

13格

熊仔過夜好唔好呢

唔上唔落好過忍

我會選擇空倉

冇睇到上一期樓盤名咩? 比晒料你地贏錢，Call/最低位入fatfat啦，以為師父淨係執煙頭呀

彈上黎嚇鬼咩..比位我沽

又邊隻抽上，坐左一格

5

港女好恐怖 我走喇 唔玩喇

大家都係格仔

垃圾5仔 一係就彈多啲

唔夠港女玩

又番番原位

1分鍾圖好易玩.

呢鑊嘢唔係輸多輸少問題，比肥佬玩一鑊，要紀錄在案

D熊仔MOLAMOLA

早走左2格，又抽一棍上

師父愛股終於發力

插呀

大力啲！

翻工冇咁多時間mon

匯豐我屌你老母
匯豐屌你老母
屌你鳴呀呀呀呀呀牙牙牙牙牙牙牙牙

未甩到仲要繼續抽插

用熊食波幅好似難過用牛食

忍唔住笑左，你幾可愛

量子一格幾K

頭先我求其計一計沈門癡線佬推post速度，大約1小時120-140個post，癲嘅

好難追，一有野做就追唔到post
行一行開做張單就幾頁

呢度用左51分鐘咋

如果係一個鐘120-140點就好了

又係時候出沈門禁術 召喚TINA

如果一份鐘120-140 點就仲刺激

目標係成個連登都係沈門嘅人

出手喇！

前日咪幾棍KO 左

已入64912
逢高加沽

貼先得嫁..等我搵搵

扣左手續費，$1140一格 , 2格$2640

易彎拿勁定TINA勁?

我要再次提醒大家，tina係邪旺巴個倉，而唔係整跌個市

你自己dm下佢啦
佢唔睬我

冇追，尤其是晚間，等呢個差唔多會開多個新嘅，一用一等冇得斷post，太多驚混亂推到亂龍

咁架你

竟然無插

巳坐$1

咩撚嘢事呢 老美全部跌緊0.3%
港女你升乜鳩

逢高加沽

標奇立異, 自我中心

大師兄: 你班仆街仔比機會我唞吓得唔得呀

貼完唔知邊到搵番黎既圖先

一日都係豬仔27599出佢條女張圖
搞到而加兩股力打晒交

缺乏獨立思考！

扭曲

市場過度亢奮

Ivana乜水

t for tony

自己google 啦..唔好貼圖阿.

其實梁朝偉都係tony

牛熊過夜好危

果個係Ivanka

Ivana 係王菀b

唔好問呀

我+1緊喎

祝你好運..

no please baby i love you come on

⋯⋯

輸緊？

打邊邊你都係打和

升撚硬

係咪又邪撚住我..平左佢算..free fall 益街坊

好！

你牛定熊？

睇表演

留少少熊過夜睇下金仔會玩咩

左牛右期
夠膽你就磨到下世！

期-1 wa好彩平左..彈27642

我決定星期一先算

尾市夾到hihi

我屌winmoney2條友吹水吹到唔記得左沈大師

玩完無人接我熊仔

大市成交量麻麻，縮晒，9成QQ量縮價升做成

搞左成日，最後竟然打和。

322

一隻qq頂著大市。

qq ao 倒跌

轉燈bye

因為9號北韓國慶前 大家都驚地緣因素
金亦都夾左上去 金嘅好倉開始食糊啦 我就食左啦 你地最好都食一半先
今個週末北韓會唔會試射導彈都係大家驚架姐
亦都要防一防如果無動作星期一二可能夾番一浸落去
不過我策略都係啦 彈高就加一口 食一段先 貨底put輪唔走嘅

佢有好倉????

無動作都挾落？

解返block先

睇到頭都大埋

美國果邊唔掂呀

冇野做點夾落

黃金

咁講有無動作都挾落ga la

嚇得我

係喎睇得唔夠細

qq ao 好精彩

佢有2840Call 同正股，呢個星期提咗2、3次，唔想同佢同船冇入貨

祝順利

qq 一格一格咁爬番上去

屌。

垃圾 put撚咗佢

似想上322 收

通常有女都要輸錢
你報一報倉先

企鵝巴空倉?

我牛熊都有！

啲短期put遠到

係

80b wor 老細

呀！早知消倉先
沈門一食到女就出事

打個飛機先

第一秒真係以為丁

都話牛熊都有

斬一隻啦.

收左市斬條命咩

反嚟用，條女嘅西水包返碌鳩，仲用咩套

大家尊重下朱巴好喎！

帶套係為左防水

落雨呀

防止性交 用套係屌膠

有冇師兄試過爆炸糖，正唔正

講真用就持久啲唔用就爽啲

期指

又夾高含撚

出事啦...

唔玩工具啦

等佢有方向先

好彩走得快

無事嘅 無論開邊邊我都輸

First date 牛記t ok 嘛？

升喎？

裇衫啦.....

我都係輸咖 我啲牛幾十格 今日又無溝 而且我又有熊

含膠

望唔透 恆指咁都升

九月十月大茶飯！

有冇人熊仔過weekend

-2過夜

有

等金仔做野

下個禮拜應該可以砌好倉了
北水又買5又買700

如果聽日整支飛彈先？

5仔唔知買左唔知幾耐

裇衫啦....

師妹，幾時自貼？

新港姐ok?

5仔call

越買越跌
btw射飛彈先算
射飛彈我張-1同金call都有賺

show block user - 朱巴

細哨都block?

cfu一日未落船 我都唔敢再上船
正一屎忽鬼

5仔

我都係-2過夜

我唔會放棄佢，同好多人唔會放棄700一樣

700 5 嘅call我都有

識貨

留左8000銀

原來朱仔係有車

收市仲癲咗，2個半鐘500post咁滯，唔掂，再開埋第十期

自信猛男=好nice好細心
閃縮毒撚=咪跟住嚟

九期link

十期link

可以安心食晚飯，

唔該v巴

辛苦哂

上次係講而加得兩個 左手同右手呀

夾撚死喇

你唔係空倉咩

提下你

277

打算做完gym九點先睇夜期

期指上277

咩事

笑左

置業區個邊巴打仲好開心地以為我有男朋友 只敢話了解同發展中

癡撚線夜期.... 唉屌 on9 咁都升到？

直線爆上

我得返10% cash

夜期

市場扭曲！

佢真係飲白花油都唔掂
利申， 成倉熊仔

升夠未啊

走哂啲期

收咗市個po推得仲快咗

感情台/成人台就會狂推

miss咗感情台 追唔切

3.9斬哂熊

北韓建國紀念日前夕 雷根號航艦出港受矚目

yes

掛唔切呀27730入唔到...

27730沽多佢一張送佢歸西！

過夜？？

今日賺17K, 尾市輸番5K

冇事既，話唔定，金仔開火呢

要升唔升，要插唔插

這就是港女

為左清倉，賤價走熊

美股今晚一開就回

哇屌

27750

根據統計署資料，唔明點解話冇女?

老姑婆potential candidate is here

係 真係唔明點解咁夠膽買上

女女向外流

問下淫醫..一個拖幾件

V巴

今日勁忙, 完全冇時間睇. 大師兄去左邊樹

冇走到5仔. 希望下個星期比返D油. 最緊要師苦唔好再祝福佢啦

，

大師兄因為私人理由暫時離開，沈門內部裝修，暫由我同基butt兄接手沈門打雜事務，移民到徙置區等候大師兄重開沈門

太長唔quote喇
第一我唔想比佢身邊個位知，我身邊亦得一個人知，呢啲野實在無咩值得開心share亦唔係比賽，我只係同緊我自己比賽中
第二比啲時間我

外圍全部紅燈但港女重升緊

玩食兩碟飯，好易出事架。

一個消息打落黎就人踩人

戴定口罩，著定水鞋，地下又跣又腥臭

與別不同，等睇金仔出飛彈港女坐火箭升

我唔明咁多憂慮都重夠膽買上

我以前都係100%覺得唔會做呢啲野
仲因爲咁同一個朋友反左面
個陣佢做人第三者，我就好似朱巴咁激動咁話佢
最後佢話：「姑婆屋好啱你 _ _ _（我全名）孤獨終老」

結果自己...

我地講咁多都係冇用，幾時覺醒睇你悟性
我收皮唔回呢個topic啦

軍醫!!有阿寶!!白花油!!正骨水!!!

瞓醒
兒己去咗大快活食飯

有 27888熊

反手奇兵..

最後一隻正股都無放過 希望金仔無射野

外圍全線跌多左啦

我捱200點.想睇殺熊仔

朱巴 I am sorry
如果你覺得唔舒服嘅你block我可以了
以後你啲野我都唔會有任何意見

依個係我WEEKEND擔心既野
但正路大家都會預計既野往往唔會發生

正股怕咩

開盤
我估金仔唔射

其實佢唔射 之後又憂慮幾時再射再玩嘢

除非星期六日滅佢國而南泡無損傷 咁星期一就大升

我只係覺得可惜咋
自己都不愛，怎麼相愛，怎麼可給愛人好處？

射但連個樣都見唔到就軟左

星期一

恤衫牛仔褲加包紙巾，我出去殺敵了

有咩事記得上黎報告下

始終有美帝嘅
It'll will be a very sad day for North Korea

期待報捷

當佢係電車男？

留意番，trump 係用singular form
即係佢好有信心一日收佢皮

帶多件外套..怕佢凍

coffee同沙津佢都唔岩
好多濃妝佢都唔岩

小朋友打交輕手d ..唔好傷到我d 泡菜妹

但女主角...

世事都給你看透

你都無得屌...

其實打南韓好難冇損. 因為真打既話北韓無後顧之憂. 就係抱住一獲熟既心態. 長遠來講唔打好過打. 你唔知中俄會唔會有自己既盤算, 以韓戰作為proxy war. 打仗帶來既不確定性遠比 北韓得閒試一兩粒核彈 大.

帶遮

算啦
投鼠忌器
人哋賤命一條
只要佢唔好射到死人
就由得佢
你咪慢慢燒錢玩

[url]準備做足係重要，做得太足會over，會俾人覺得煩膠
Take it easy la bro![/url]

DOM DOM DOM DOM DOM

條女：wa...咁鬼熱你都著件外套黎ge...

一除件野比條女，條女就沾晒朱巴啲汗水體液接觸

朱仔：err....我虛呀

我會揹袋, 會放定係入面

架巴士次次冷氣都開到好凍

BTW 我一路以為朱巴同朱千雪代我哭係同一條友. Sor

開始成班友9up

開房

你又知無

屌，34頁了，應該捱唔到半個鐘

V巴可唔可以開定10期

諗定主題鳥.. 基兄同V巴都未必開得切

rich撚到

聽海吹風時
女：好凍呀
朱仔：我攬住你我畀件褸你

Up左一堆名
淡工廠？

點解唔開返個google doc擺返頭post既野之後1001果個開咪得

已經到10期，２個post唔知過唔過到weekend

好想去現場睇朱巴食飯

少少付出都唔肯？

徙置區會唔會多過太古城

good job

睇黎過唔到
睇下weekend有無人講call g
或者大家陪我講call duck

Call咩duck呀
Call 旺師兄

體液接觸

佢一定好貴...

3500

約女食飯有幾個位要留意，如果講開個話題佢對眼唔係focus你可以轉話題同埋dup低食野

如果去到尾聲玩電話亦可以宣告收皮

我戶口無3500..

唔會去到玩電話掛

因為沈門house rule係咁. 你見大師兄永遠係開POST果個. 徙置區就係指定兩位師兄

玩電話係想離開的signal

唔係架好多女係幾無禮貌

道期跌80點了

企鵝巴發發啦你張-1

唔夠啦..要1% 港女先可以深喉.. 追番我地miss 左既幾千點

屌..都係20點到..仲以為大插

唔好聽日滅啊，星期一實爆...

師父

大堂貼咗告示，我哋做保安打雜嘅就責任已完，管理處有白花油同正骨水嘅

如果唔係上次猩猩為左我地同白花油王子過左一晚，我地邊有冇限量白花油供應

近期騰訊控股(00700)股價唔多精神，原來主席馬化騰在場內減持公司股份。權益披露資料顯示，馬化騰於9月5、6及7日，合共減持200萬股，每股平均價介乎321.64至323.521元，持股量由8.71%降至8.69%，估計合共套現逾6.4億元。翻查資料，馬氏對上一次減持騰訊股份在去年7月。

點解要咁做

南非佬都好似話要減

朱仔同女食西餐
我輸到一個人食cheapcheap老麥喳

及時雨馬化騰
我d熊有救

南非佬啲細股東話要佢地減 為左分享即時回報
南非間公司自己話keep住等升係最好決定

又老麥 ,,新包未試過

屌你咩有錢仔係到曬命，我呢兩日食24蚊餐咋

今日輸左幾多個餐

嘩屌

忽然上返730，迴光返照

今日升咁多 一定係為左聽日射核彈 星期一大插一萬點做準備

一浪低過一浪 50 30 10 轟阿..

外圍都無變過

騰仔唔通真係聽左師父講，師父話會跌

10000唔夠，插夠20000啦

恆指8500點

恆指見8500
QQ 唔put都唔好call
世界末日啦

完全唔明恆期咁心急上十天線做乜

講吓馬化騰減持
乜唔係每次減持完都升咩

really

o完個t推到38頁

佢只不過係套錢出嚟咋嘛

有野想問兩位師妹，覺得男人留鬚點？講緊係鬼佬個種

睇樣

大家睇完對畫畫有無興趣

C妹今日自爆d cup bra都唔夠戴

我都想留鬚...但生唔長

有兩個新盤預備好，呢度滿客先去九期

唔夠重有十期，會繼續搵地皮起滿足需求

推爆2棟樓吖笨

認真答，其實第一眼會覺得污糟，硬係覺得啲鬚裡面好多塵/食物渣滓
其次睇樣，你有吳彥祖咁靚仔，咁就咩都唔洗考慮

但係同升有咩關係

我諗住操fit返就留鬚，省鬚刀錢

我諗唔係咁多香港人carry 到...

咁我又無佢咁勁
欣宜同陳凱琳，我會揀陳凱琳咁瘦，我宜家係欣宜

育成

V巴你可以開定十期

可唔可以剷左高爾夫球場起樓

留鬚如果你覺得自己好性感先好留

留完有佬味呢

不會喇 我對旺師兄個身體有興趣咋，現實生活係鐘意少少橫嘅毒男

唔好咁講，我好認真請教佢減肥啲野，你咁講嚇到佢唔敢應我架

27599比人夾到上嚟無左好多q啦
不過老老豆豆就算贏一萬點都唔捨得食

過唔到自己3500蚊嗰關

留完多數有痴漢feel
情人眼裡出西施，我個位衰佬間中係有留嘅，但佢真係多先留到個種粗獷感

搵我

我係少少橫多多漲

我咪少少橫嘅毒男..不過我唔食欣宜